【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

【讓家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

「復興」及「臻辦」決定於在囚社工劉家棟申請高院上訴前，發起眾籌登報聯署，在《蘋果日報》發表社工宣言，以表達業界就社工劉家棟被判阻差辦公罪成監禁一年及被拒申請保釋之裁決的憤怒。

我們必須重申，走上抗爭現場只為守護生命及捍衛人權，遵從專業使命而行，現呼籲社工踴躍參與眾籌聯署，捍衛社工專業。

登報的因由：

1. 監獄流通資訊有限，報紙是僅有可以讓在囚的劉家棟看到業界對他的支持。

2. 劉家棟是第一位因反送中被囚的社工，但肯定不是唯一一個，未來仍有不少社工可能面對濫捕、濫告及入獄；我們決心以宣言為記，站出來撐一眾被捕社工，並悍衛社工守護公義的天職。

參與眾籌登報請填表：

--------------------------------------------------------------------
👇🏻登報聯署內容如下：

【社工撐被捕社工 社工守護公義是天職】

社工復興運動成員、社工劉家棟因在去年7月27日元朗警民衝突中擔當調停工作，被裁定一項阻差辦公罪名成立，被判即時監禁一年，而且被拒申請保釋等候上訴。

對此，我們聯署作出以下聲明：

一． 對於「惡意裁決」，我們表示非常憤怒！

二． 社工在衝突現場履行人道支援工作的使命，是按《社會工作者工作守則》作出專業和負責任的判斷，保障各方合理權益；既有實質需要，也恪守專業。

三．除了劉家棟，尚有數十名社工因履行天職而被濫捕、檢控、甚至可能要面對牢獄之苦；我們不會被嚇怕，相反會更團結，一起守護公義。

發起團體
社工復興運動
邵家臻立法會議員辦事處

--------------------------------------------------------------------
👇🏻參與眾籌聯署程序：

1. 請填寫 Google form 後 24 小時內將 $100 轉賬到以下賬戶，作為 23/6/2020《蘋果日報》眾籌登報之用。

戶口號碼：中銀 012-351000-45613
戶口名稱：Concerning CSSA Low Income Alliance

2. 過數後請在入數紙寫上姓名及電話，並即時影相 Whatsapp 至 9889 4630 確認。

3. 請保留入數紙至 23/6/2020《蘋果日報》刊出聯署廣告為止。

4. 聯署登記會於 21/6/2020（星期日）中午 12 時截止，眾籌轉賬則在 22/6/2020（星期一）晚上 11:59 截數。

5. 查詢：Wtsap 9889 4630

社工復興運動：

支持

已登記，但有冇其他戶口，無中銀

支持。無中銀，請問有無恒生或豐户口？

push!

用中国银行 你話你好唔好笑

好笑

我直接捐錢比家棟唔好？ 講到冠冕堂皇「用登報為記」實情係社工組織要攞知名度

唔好同我講咩「兩邊做唔得架咩」 呢啲係詭辯黎 資源永遠有限

認同 推到佢地搞

Push
但可唔可以唔用支銀

同問

推

如果要表達支持點解唔直接捐錢俾佢或者寄信，而要用登報呢種成本最高效益最低嘅選擇

又cap水

堆

想G持
但點解用中銀？

push

其實樓主可唔可以個個post都洗版
好撚反感

可唔可以唔好
自

有五毛 在振振有詞 明顯係分化撚 仲要有人回覆認同 連登水平就是不斷下降

用中銀都俾個轉數快number吖，香港人有幾多仲用緊中銀呀??